威斯康辛州 & 密斯根州 「拜登勃起圖」

威斯康辛州

密斯根州

幫手廣傳
要傳埋去歐洲

呢兩張圖傳到好撚揚

拜登晨勃有冇咁直？

疑點一：

其餘四位候選人一票都冇加到，只有拜登一人無啦啦多咗十三萬票

疑點二：
佛州出現103%投票率

疑點三：
WI美國時間4點個陣拜登多左12萬票但只係加左1%投票率

已經有新聞揭發有「死人投票」嘅情況，以上疑點絕對有理由令人質疑選舉舞弊，所以幾乎可以肯定今次選舉之後會有一輪激烈嘅官司戰。此事果真發生喺美國呢個世界民主燈塔令人極度震驚，不過更令人擔心嘅係社會上兩派民眾嘅仇恨同衝突

歐州憎到侵仆街

一樣還一樣
集中講疑似有種票既証據

美國總統特朗普於當地時間周三（4日）凌晨2時許在白宮發表講話，自行宣布自己已勝出大選，同時在未有證據下稱大選有舞弊情況，將會向最高法院尋求中止點票，「以免他們（意指民主黨）在凌晨4時發現新選票」。

WI真係4點多左12萬票

班左膠撚屌已經食緊伊斯蘭屎啦，睇下仲要死幾多人先識醒

郵寄投票本身就大把位畀人做手腳

個陣仲有邊個係到點票?
同埋係咪未點晒?

可能要好似法國咁當街割個頭出黎先識驚
睇下遲啲恐襲會唔會再多返

拜登空降兵

點會一下點到咁多票出嚟 一係就事前就點好mail in堆票 但都夠仆街 正式點票前點解可以點定堆mail in票 呢單野點睇都好大可疑 用stat角度去睇就更加唔撚可能 mail in堆死人票一日唔查清楚一日都係史上最大選舉舞弊

班muslim根本賤種黎
係中國俾人逼害就唔出聲
走去啲左膠大國度搞亂檔

幅圖真唔真？ 好痴線。。。

開始憎伊斯蘭同撐侵係兩樣嘢嚟

大灣區直送中國製美國大選選票

我反而覺得佢哋似真係信中國有宗教自由多啲
你知世界上係有啲人覺得中共好好㗎喇

如果2個州侵贏 侵有機？

默克爾憎侵，但侵一話係德國撤軍，德國即刻驚撚到瀨屎

WI果11萬票直接令選票數目超過登記選民數目
民主黨真係冒住亡黨風險都要贏

係

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

數左成日 突然十萬 十一萬票彈咁出黎？屌你啦

第二點有人係原po解咗

選舉舞弊

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Windstop(狗隻#170438)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

種票種到咁明顯比你捉呀

push一定要關注

電腦出錯姐 咪咁大疑心啦

拜登：

重點啦屌 然後告上supreme court

坋登輸唔起 出術

正常點票，點解可以有個咁嘅 spike，真係好假

我冇留意

推

我係咪睇緊民建聯

九成九做馬

出錯?
咁本來條curve係點?
有冇人可以貼出黎??

張圖堅野黎
我朝早7點返工扮工放工MON到而家
真係停止點票突然開返無拿拿多左幾十萬拜登票

muslim本身都有好多派，又唔可以咁睇。

做得咁假？唔小心？

真係好撚仆街

要真就要各加5萬票
18：5
印唔切

一定要做嘢

兩個都係Dem洲？

FC 左, 總數係3.6 m

好撚多五毛

唔計賓州, 贏其中一個就贏, 贏唔到就biden 270 vs trump 268

數字版本

真係好撚癲

Sent

投票率9成

push

Project
投票率92%
唔係話無可能既

拜登:侵再多票就唔得啦
會做到同佛州一樣103%投票率

明明人哋只係揸正嚟做

推, 有無english retweet link?

徳國支軍隊 垃圾

80幾歲應該冇晨勃咗好多年

拜登咁淡定反而好古怪．．．

幫對家種票

有冇原abc news link? 咁d人就冇得話你改圖或者點

Lm

輸緊仲話on track of winning
第二朝就每個州爆十幾萬票反cup劇本on track

侵好似係話stop voting喎
同stop counting 兩個意思
係港媒翻譯錯佢意思

如果之前寄左既票 陸續收到唔出奇
最可疑係10幾萬票連續投拜登

食中國幼幼果陣有

Pushhh

問小朋友先知

p

Vote again.

90度神勃，仲勁撚過D妖股

Pin 呢個

點做到扯行旗

我想問啲疑點圖有冇sources?

疑點一個張

Push

up

兩個星期就被呀trump爆咁多嘢 唔贏佢 跟住四年都係會被trump玩死

當MI輸埋 16票 都係264
NV侵侵有冇機會反吸?

貌似又炒車

Poisson jump

5毛入黎解釋下啦喂

咁既波幅好明顯唔正常

做票做到出面

其實全世界除港台都好憎侵

This Tweet is unavailable.

左膠表示:
FC入錯喎 認左衰啦 雖然入錯唔減返 當係真票咁處理
但FC證實係入錯架! 你地仲繼續傳 即係FAKE NEWS、唔認輸

停止點票？

琴日我睇足一日點票 4點前一直嬴緊12萬票 而當時已經點左94%票
12萬到底係一個乜野慨念? 用邏輯、常識解釋:
威斯康辛州有五百幾萬人口 三百萬左右選民
可以由94%跳去95%既一刻 嬴足12萬 然後全票JOKE
SOR 點解釋都係冇可能

真正既反CUP到底應該係點 其實大家可以睇返琴日侵既陣型
你係應該會見到波幅、趨勢 每次UPDATE收窄、拉遠、拉近
如果單純用入錯去解釋成件事 就更加係冇可能
因為入錯左 唔扣返 當真票 E D叫造票
BTW 點講都好 威斯康辛州、密斯根州既點票都係有問題
因為無論D票點溝 都唔可能出現100%投一個人既問題出現
唯一可能性係掉左對手既選票、或者造假票
而且最大既問題係E兩個州唔比人監選
所以最後必然會引起一連串既法律行動

係... 我琴日睇住FOX
本身嬴足全程 十萬票以上
之後一個更新 倒輸

好荒謬，好似計好哂數之後一野改個數令自己啱啱好贏咁

唯一解決方法係重選
即場投票

WI係可以係選擇前一日先登記做選民

所以最後投票數同名冊不成正比

但係依家疑點係點解會有咁大量選民係截止登記日後先登記

想贏一定唔係用合唔合理角度

而係過程有冇出現漏洞，漏洞係咪足以影響選舉結果

d人話係入錯數，但係就算你將個直角replaced with條斜線，個graph都斜得好唔正常

入錯唔扣返數果下好笑

請時刻小心保持2秒距離

可以入錯10幾萬票都已經係一個問題啦
根本兜唔到